返工無嘢做。。。

好悶 點算好

屙屎

收兵

炒腦細魷魚

痾咗兩次

依家收 做？

他不在香港啦～＞＜

痴撚線港女

ｏｎ９？無嘢做都唔得

go home la diu

要ｔｅｎ電話 點ｇ無人打來同我ｋｉｎｇ ｓａｄ

飛去自己電話

同我做

又要俾肥婆無視了。。。

有你就夠

同我whataapp

出鬼

加我傾計，行行都做過

診所都做過？

兩位表演下

差你炸

add右
你好靚女